而家香港人連侵侵都connect埋, 呢獲仲唔嬴?

習總: 四面受敵 八面威風

唔好開心住，trump 一但用完香港，就真係要自救

始終香港係中共嘅春袋，美國最多揸住，唔會成個拎走，揸實中共先會痛